2020年1月19日 反 修 例 風 波 正 式 完 結

就係因為你冇出黎

屌你呢個時候標題黨

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

拉

樓主剩仆街俾狗屌屎眼